巴士小巴會唔會有人放蛇捉2蚊？

到而家未見過被捉
除左小巴司機果d用黎搵錢唔計
身邊好多人用老人
返工十幾蚊車費用兩蚊